好驚睇牙醫 有無牙醫可以入黎幫下我

有隻門牙駐左一個洞 另外都有2隻門牙駐左 因為小時候食住瑞士糖訓覺 唔會刷牙 到今時今日都成三十幾歲 今日決定的起心肝去睇牙醫 但真係好驚 小時候有心理陰影 大家補牙係咪會好痛架🥺🥺好驚呀

唔補牙變爛會痛多廿倍

補牙無乜感覺
不過驚睇牙醫好正常，細個被牙科保健既姑娘嚇親

會唔會流好多血😔

就係咁呀😔嚇到我

的起心肝打左個電話去約就ok

多謝支持🙂

唔痛 係酸者

酸同痛兩回事

痛係比人打咁 酸係震蛋咁

補牙唔會 洗牙會

抆智慧齒仲慘

如果蛀到要用牙套，銀包就係痛多廿倍。。。

早搞早享受，唔好由佢惡化